Truth-HK.com, 可唔可以一齊收佢皮？

大概就係對家整咗個平台整合曬所有示威嘅暴力獅鳥畫面然後散播所謂嘅truth，重話721黑衣人主動挑起幫派毆鬥大家可唔可以一齊入去佢個網同fb twitter report，個fb page已經有五千幾人like，輿論戰好撚重要，唔想依啲所謂嘅真相洗曬人腦唔該一齊入去report又好cm又好收佢皮

FB:
Twitter:
Website:

五毛悄悄留下負皮

推